Email係政棍 同熱狗冇乜分別

首先界定係乜嘢係「政棍」

定義：政棍即係attention seeker，言行不一致，公眾眼球緊要過原則，簡單啲講就係撈油水

政棍嘅特徵：通常係有口才，論述能力強，可以令到部份人覺得佢嘅說話係新思維

我哋睇返email，佢IG好多時候講嘅議題都能夠成功成為大家討論嘅議題，姑勿論你是否同意佢嘅立場，佢嘅論述能力真係有返咁上下，可以話係性解放界別 / 男性女性主義嘅KOL，呢一點係無論你鍾意定唔鍾意都要承認

然而，佢講緊嘅嘢係咪真係言行一致？係咪真係佢真心認同？還是純粹撈油水？見到公眾受落就講？

好簡單我哋睇返N號房事件，佢嘅論述講到要點樣保護男性女性，批評背後操作嗰個人作網絡欺凌。但係問題來了，你覺得佢真係真心反對網絡欺凌？如果佢係真心，我好難相信佢會玩弄一個弱智人士，姑勿論對家對佢做過啲咩.....

咁好啦，點解佢要對N號房事件作出咁嘅論述？好簡單，得兩個答案。一係佢自己打到自己一個月前嘅立場，一係就根本唔係佢真正嘅立場！佢之所以要論述自己反對網絡欺凌支持保護兩性權益，純粹係因為知道寫呢啲嘢公眾會受落，加上佢文筆好論述好，可以透過煽情嘅文章吸followers吸知名度....

可惜，如果佢講嘅並唔係自己立場，好快就會喺生活嘅言行穿煲，就好似琴日咁樣，已經證明咗佢係一個冇原則嘅人，因為覺得觀眾會受落見到藍絲俾玩，覺得咁樣會吸到好多follower, 就可以打將自己反對網絡欺凌嘅原則放埋一邊，背棄自己立場

呢啲人同熱狗有咩分別？

熱狗就係最叻make noise, 引起公眾眼球，着數緊要過一切原則，經常打到昨日的我，四年過去，大家都知道佢哋係政棍，唔會再投票俾佢哋

既然大家都認清楚熱狗嘅真面目，幾時先認清Email真面目呢？

Emilia：「突然諗起叔一燒同陳巧文」